Keanu Reeves 表態渴望回歸出演《Constantine》續集電影

《殺神 John Wick 3》於上週登陸全球各大影院，全美首週票房高達 $5,600 萬美金，擊
敗《Avengers: Endgame》成為上週票房冠軍，可謂開出極佳紅盤。而主角 Keanu
Reeves 與導演 Chad Stahelski 近期頻繁登上各大節目做相關宣傳，而 Keanu Reeves
於接受 Variety 專訪時，透露了他渴望再次回歸出演《Constantine》，此消息一出也讓許多電影粉絲表示期待。（請觀看影片 14:12 處）

I’ve always wanted to play John Constantine again. I just love that
world, too, and I love that character. I just had a blast playing a character
and (playing) in that world.

2005 年上映的《Constantine》改編自 DC 經典漫畫《Hellblazer》，而它的改編幅度可
謂天差地別，引來不少死忠漫畫迷吐槽，甚至讓原著作家 Alan Moore 大動肝火痛斥。但
在導演 Francis Lawrence 的大動作改造後，竟意外地成為 Keanu Reeves 個人極具代表
性的電影作品，並獲得不少影迷支持。

有興趣的讀者不妨留意 HYPEBEAST 的追蹤報導，亦可關注《殺神 John Wick 4》上映日
期正式公開的人氣情報。

正 快啲拍

呢個角色原本又係灰爆

DC個作者好唔鍾意上次個改篇

Constantine改左d咩
我覺得套戲幾好睇
完全無悶位

轉導演會唔會好d

但以電影來講的確幾好睇
同John wick一樣。都係世界觀好吸引
主角好似乜都知
然後愈睇愈想知主角會做咩
究竟電影入面既世界係點運作
最印象深刻係佢拎住隻貓 坐住踩入盤水度入地獄
期待續集

John Wick 厭倦殺手生涯，轉去驅魔，兼職程式員。然後有一日，有人同佢講佢所殺嘅魔鬼都係Matrix error。

漫畫嘅Constantine係金髮利物浦英國佬
電影係洛杉磯美國佬
同埋原版Constantine係賤人黎 電影版冇咁賤
Matt Ryan做嘅劇集版還原返原作個形象，但係唔好睇
電影版睇左超過10次

嘩

老了

Constantine好撚好睇喎

正，快d 出

點火果下真係好形

嗰陣個細路好似係變形金剛個主角

原本係多野講又勁仆街既人黎仲要死性不改 ,電影版出左黎已經驚得罪漫畫FANS所以先改名叫CONSTANTINE,最尾醫完佢 正常佢會即刻食多幾支煙唔會戒

佢想上天堂呀

籌錢都比你拍呀

Constantine時期嘅Keanu又靚仔又型
個角色我覺得好正喎

利申 無睇過原作

向撒旦舉中指呢

原作佢唔會咁 有煙食煙 放任自己墮落 主要係佢後生ON99做成

電影好睇咪得，點解要死跟原作？

班日本仔啲動漫真人化跟到足咪on99咁囉

有啲設定漫畫上睇就得，現實拍翻出黎個效果柒到飛天。

用一支鉛筆殺死三隻惡魔

當年評價好似幾差
我自己就好鐘意

無撚錯

constantine好睇過john wick
好鍾意折翼天使

好撚好睇

constantine
佢渴望回歸 觀眾又想睇
問題係佢真係老左 我驚隔硬拍 睇完結果兩邊都失望

用依家個LOOK拍可能唔係好慣

係咪叫嘉伯烈？好似係mcu個古一演 又係好型

訓練徒弟 開 john wick mode 打怪

屌你係拍至好呀
估唔到出自佢口話想拍
當年真係型撚到

依套當年覺得好撚正喎，一路都想佢做2，但當時唔係話keanu自己唔想做咩

條仆街拜蛇佬咩都唔鍾意架啦

拎支開過光既手槍爆頭

古一拍咩都型

舉中指型到呢

我而家先知Constantine係DC作品改篇

呢一幕真係好經典，咁扭橋呿真係好正

題外話 有無人好鍾意睇佢套生死時速
後生超型超靚仔 再加埋Sandra Bullock真係好正

Constantine，好好睇既戒煙廣告

Dc又.....

呢套戲最深刻係男女主角成日好似想kiss 但又永遠唔會kiss到

John Constantine
電影版
只講過自殺成功過上唔到天堂
被人救番未死得住
知道要落地獄
就不停救人想贖罪上天堂
救人唔係出於好心 係自私

漫畫版
John係一個仆街黎
老母生佢難產死
詛咒自己老豆老化（老豆都係仆街）
家姐因為佢落地獄
外甥女被惡魔強姦
隻惡魔係john放出黎

除家人外仲成日害到其他人
害死左一個細路女 被惡魔拉左落地獄
的士司機fd背負幾十條人命（不過佢可以復活）
另一個fd因為John而一世都有唔會有飽腹感
仲有好多野

對比
雖然電影都好撚好睇
不過
電影唔夠漫畫慘
電影唔夠漫畫仆街

佢已經會拍 30 年前嘅 bill & ted 嘅第三集
出年上
2021 又有 jw4
再拍埋 constantine 2 就

吐咩撚糟

我無眯過漫畫版，但都係覺得電影版好麻麻。

套戲感覺太平淡，但係感覺上似係後面一系列電影嘅序章咁（有少少似the mummy reboot咁）。個世界觀好特別，但係講咗好多之後，乜發展都無，套戲就完。

同John wick 1唔同，個世界觀點到即止，留返啲幻想空間，主要都係講主角為狗復仇。
起碼睇完John wick 感覺係滿足，但想知多啲個世界而期待下集。但Constantine 係我知晒個世界喇，可以比下一章我睇未？

係天使變返人類對翼斷埋

Constantine 呢套真係好正

有$搞掂啦

最近係netflix睇左snowpiercer
唔係有人提起 都認佢唔到

外甥女被惡魔強姦
隻惡魔係john放出黎

圖呢

DC d垃圾人地改得咁好都唔識食住條水，拍套垃圾獨立劇跟原註，未仲唔收得，多鳩餘

靚仔到

神真正的誕生了……不過他仍會講粗口的

呢套睇左3次
好撚好睇
世界觀ending

swamp thing有劇，下一步拍埋constantine啦

正呀屌

套野最敗筆都係個助手死得好奇怪

老啦
做耶穌都得依家

古一 咁多年個樣無變

但係個助手死左之後變天使就完 以為有第2集到而家都仲未有

同埋我好撚中意個女主角 好撚靚 佢做mummy1同2 埃及look佢真係carry得好靚

第一集幾正

Rachel Weisz

YES!!!! 快撚啲拍
between john wick3睇4DX真係正到痴撚咗線

我都想睇呢套

以前PS2玩過隻game好正

又未算係差
似劉華個種

呢套好正

佢叫沙拉保夫，未係主角住

LOT

我記得英國有套constantine 劇黎
睇到一半腰斬左
仆佢個街

正呀~可惜我覺得唔會...要拍早就拍咗
但係當年佢後生後多...而家太佬...感覺唔同晒
佢要拍返最少要減肥先得...

Ancient One as Gabriel

佢真係後生勁靚仔 老左勁型

痴線

其實keanu唔止食煙型
舉中指都好型

同埋佢好多套戲都玩舉中指

第一集幾好睇
型到仆街

成名作...
但呢套係佢拍既戲入面我最唔鐘意既作品...

好似鷹眼咁

dc 最好睇電影咁滯，快 o 的拍第二集

利申，奇洛迷

其實古一就係天使所以咁撚勁

佢有套3p 之後被虐，都好睇呀

頂原來John wick 3 個致敬位係呢度

好鬼有吸引力 鬼佬唐僧一樣

撒旦都唔俾佢死

好睇

超期待 唔止續集
希望變成系列作完整驅魔故事

長空你真係蠢撚過隻豬

係唔俾佢死咗上天堂

佢人生已經係一套戲

如果拍續集佢一定要剪返短髮look同剃鬚

漫畫好仆街 我覺得會非常之不討好

電視版貼原著 又係冇乜人睇cut咗
經常搵人笨 自大 魯莽
要討好真係要搵靚仔做

唔係金髮實俾人屌啦奇洛

但係漫畫版賤得黎好有魅力

DC今次真係反擊了。

好想睇

我覺得太賤啦 佢係仲antihero過batman
逼住寫佢有魅力啫 好似係佢魔術能力之一 被動技嚟

睇電視版 個個fd都瀨野 個個都一開始叫佢走
跟住又被佢嘴遁 幫佢做野 有啲就死埋

真係大仆街嚟

如果跟到咁 應該係真fans好鍾意 然後票房仆直囉

好撚好睇，一直諗點解冇聲氣有2

CW Constantine而家係咪好似跟咗上legends隻賊船

係 但係個樣又劣化咗冇魅力 個人認為

等你好撚耐啦

講起依套
最近係youtube 睇到個film theory 話依套係willy wonka & the chocolate factory嘅續集

我覺得有市場喎，傳統英雄都睇到悶啦

重睇變形金剛 1，2 啦

Theory,因2者世界觀價值觀同想帶出既訊息都有近似

佢都唔係第一次講
不過都冇咩消息

出呢招大絕型撚到

屌你快手

做乜無啦啦轉口風

Don’t you give me false hope

007條女

knock knock其中一條女勁正

fuck me daddy~

依家老味咁重仲拍唔拍得番

個角色去左Legend of Tomorrow度

死啦
無睇過呢兩套
講到想睇下添

Legend of tomorrow唔係dc啲英雄片？好唔夾

好鐘意套戲

套戲好正，有續集都好期待

支持 我都好中意套戲

佢拍Constantine 嗰時仲未係主角喎，你重睇啦，記得上維基睇埋個時間線呀！

沙拉保夫2007年做變形金剛。
對，變形金剛主角係貨車。

笑片黎

人呢 唔好柒到自殺呀

Constantine 2005年
變形金剛 2007年
你小心柒到中風

靚仔到！

imdb都低分。但同類型片黎講真心好睇。

Snowpiercer 如果你怕核凸野就唔好睇啦
Willy wonka & chocolate 太舊了，不如睇新版 添布頓版本 Charlie and the chocolate factory ...又係好dark的，表面似畀兒童睇既戲...但你應該知添布頓...

條友痴撚線...你睇佢最新reply to you ....

你其實講緊乜野
嗰陣個細路好似係[black]變形金剛個主角[/black]

人地講係「變」主角 你就話未係主角。 究竟邊個係主角。

佢應該文盲嚟 人地問係咪「變」主角，佢就話唔係。
咁邊個先係「變」主角？
定佢解讀咗人地問沙拉保夫做con嘅主角。
究竟佢係咪生小咗個腦。

2005年未係主角，2007年先係變形金剛主角
你睇左d乜野？

真心，咁邊個係2007年變形金剛嘅主角？ 係咪你？

屌 你真係on9.
即係周星馳未做九品芝麻官就唔係周星馳？

人地問個個人係唔係變形金剛主角

又冇問個陣係唔係
你答個陣未係做咩

咁你贏啦，我都費9事同你拗
我淨係知套變形金剛係2007年上，嗰時佢先首次擔綱主演
以前從來都係配角，你2005年睇Constantine已經知佢兩年後做變形金剛主角，咁係你犀利。

好呀

你贏啦，咁我輸啦，我無你咁9多餘
你自己理解錯就屌9我，你叻啦叻啦

你真係on9嫁喎
人地問「係咪同一個人，（之後）做變形金剛主角。 」
你答佢係。但洗乜講埋邊套先邊套後？
收膠啦

你自己睇，佢問”嗰陣個細路好似係變形金剛個主角”
我答”佢叫沙拉保夫，未係主角住

你啱晒啦，威啦威啦，你要點理解，我無能為力
Block左你條膠人舒舒服服

Into the Light I command thee

我睇到黑人問號，不過費事引用回覆佢增加煩惱，覆你算

其實邊個理解錯？ 你自己講
「佢叫沙拉保夫，未係主角住」
咁正常人睇到你依句都打個特啦
問你邊個係「變」嘅主角。
你就話2005年沙點會知自己會做「變」男主角，所以未係男主角。
你用2005年嘅時間線去講。
依加2019年啦。

睇清楚最先個問題未？
“嗰陣個細路好似係變形金剛個主角”
又一個戇9

食膠啦，傻hi，問人嗰個都未出聲

你文盲我唔怪你，唔該block埋我

奇洛係咪終於搵返自己人生，可喜可賀

多謝你

總係覺得好難會拍到二 但佢拍個d特技真係一流

其實我希望佢會向marvel 既戲出現

真 幾好笑

大部分同類片都低分，吸引人既係角式同Arts

另一番味道，型佬

點解有呢個技能

欣賞佢世界觀
但拍得唔夠盡好似
某d畫面好正，但斷斷續續咁，唔識點講